有無人記得Ps2一隻開放世界養恐龍的game

可以養好多種類同屬性的恐龍
火屬偏紅色 水屬偏藍色
好似喺個基地養育同強化，之後騎住條龍出去冒險打怪

條龍係會老死，所以不時又要重新養過定再轉生

好好玩，有無人記得咩名，或者有無出過續作？

看我龍顯神威??

好似無續作, 以前日玩夜玩, 好撚正

看我的龍？

係呀睇黎係呢隻喇！
原來叫呢個名 玩嗰時都唔知
真係超好玩 之後竟然無人再出養龍驚

你可能當時一出就買左日文版玩, 佢有出過中文版

呢隻亦係我人生第一隻正版game....果時細路仔淨係識玩老翻, 但係呢隻game我買左4,5隻都係讀唔到碟....最後拎左D利是錢買隻正版玩

好似係 嗰時好似玩日文 有啲野唔識睇
唔知點解又好似唔識搵攻略 後來卡關卡卡下唔記得玩成點了

好有錢 買正版玩

留個名先
準備用PS2模擬器玩

Ps2諗返真係好多正game呀都

依隻game出左手機版